毒撚秒回

不秒回了

臭 出嚟喇咩

去咗邊鼠

吃緊綿綿冰

rich
我琴晚個到平都要40蚊

我知邊到 41蚊

邊到

Fuck you 你食緊個間？

唔話你知

yes 明明我講起先

Ok bye

diu you with who

咪啦 愚人節快樂

中學fd

我幫佢

ok咁我唔嚟阻住you

我退出連登了 浪費我人生

好京京

咁阻住me ok?

阻我

屌 笑4

Y copy ah ching

笑撚死

what 7
都唔知你邊位

ok you do hw first

你兩個夾埋？

啲爆珠好撚甜

唔了

聽聲可能認得出

咁我唔講野了

下次了

Do ed

貢快

快點阻住me

阻緊了

點解呢個po又有通知

一齊阻

又呃毒撚

爽囉

阻阻阻阻阻阻

食完 走佬

咁真係阻緊

free style毒撚係咁

888888

我都走先

有通知=有秒回

哈

正

Weak

你有毒撚style嗎

有

我又走

你留係到！

圖？

留咗

你又走？？？？？

開口先啦

Tg

係唔俾佢走

很需要。。。。

你 俾

飲水 好口渴

怕醜 唔了

就請你當作我已不在

原來你這樣珍惜我

唔想do

笑咩笑

開開

又話ed

笑你mk

啊free

邊有可能咁快

真毒

無信任了

做緊咩

毒mk

憶憶

咪啦

返緊屋企路上

real 無

小心啲

咁我走了 bye

好肚餓

不了

唔準

Eat boy

you?

重口

不一樣

消失左

相認到未

無

辣殺

ok

88

挽留

me又想寫字了

好啦咁

寫我個名

不了 難寫

你出字

廢紙仔

牙草綿綿冰❤️

Mk

唔難唔出

多謝你啊開開

臭紙

我想講 個牙字 寫咗兩次之後唔識寫。。。。。。。。。。。

香咖屌奶

牙牙牙牙 咁我個名

臭㗎啲紙

嬲

好

一樣難寫
好久無寫中文

好好

好可愛

diu you

讚you

好惡

學緊寫英文

邊到惡！

咁好溫柔

佢仲

笑死

all we know

聽講樓豬好靚仔

想見識

you know d what

mk

Know what

You mk

禾巧mk

食緊雪糕？

你r完再俾me

我知

佢點會比me

琴晚食完

咁我自己去見

fat
咩味

蕉爺仲靚仔

滴雪糕

雀巢cheap雞香芋味甜筒

聽講係

Fat boy eat all day

diu我想食美綠甜筒

大隻仔

識j

打撚死

中上男神咁

一拳超人

唔係上上？

Buy

Whats that

得罪曬

fat die

咁望住我食

你好呢味

ok you dog

滴滴滴

你狗

你正

告你咖

比機會你望住我食都狗

我心中最想要 看你看過的浪潮

唔睇了

好囉

我自己去買嚟食！

Flirt me

禾又flirt

Flirt乜鬼！

禾某呀！

You

你有 全部都睇到！

唔喎

冇得你say no

牙冰你上上女神 j撚死人

我明明無話唔

點解啊

圖

No why

唔比you

y

打錯！

所以咪冇得你話唔！

冇

U痴漢

唔！

嬲咩！

吹奏毒撚咩心態

Me食雞first

又欺負毒撚

因為你偽毒

冇曬毒撚了

睇你個頭

我毒西

Diu殺咗3個 執執下嘢死咗了

lm

貪心

得返30粒彈嘛

扑死佢地咪算

唉屌 晏啲再食

Lol la

用煎pang打死佢地啦

Agger

仲難過食雞

第三

一齊抱蕉爺大腿

好快第一

不了！

兩次之後無再食過

不了？

明明quote咗你

好笑咩

好渣

垃圾電話

不過我仲渣

有玩？

別交換吧日夜

睇緊三個girl一個因

就係太渣唔敢玩

罷睇tbb

要叫春了？

好睇

玩單機唔驚雷

不要

有單機？

咁我叫

i mean 單人場

辣殺 玩驚好過

來

做咩

我叫

想打機了

打！

沖完涼先

依家先沖

秒回之鬼

做咩事！

唔通幾時沖

想吃綿綿冰

有冇第二只驚好玩
你只怪鳩好辣殺

一早沖咗了

又吃

咁乖

又食 再食就窮了

不 我人生好悶

of course

幫你解悶

巧巧食

乖開

知就好！

我話我

我見有牛奶味

收皮了

唔好

沖啦臭

佢rich

香咖

agger

點解我成日都sd 唔出

唔沖都敢話自己香

7.7

自帶香氣

欺負毒撚

唔係掛

我都係毒撚

我替我棄權而慶足

We are fd?

我照鏡個陣都會擔憂

開b

做咩灰得咁突然

小妹成日比人排斥😔有冇哥哥哥以教我點做

做返個男人咁就ok

啲記憶出返曬黎

牛奶 抹茶 豆腐 芒果

咪諗啦

幾耐了

聽日休息 揾左一份兼職返 冇嘢做專登揾工返是否可悲

想食豆腐味雪糕

再相認踢你出屎坑

都冇認

homemade

3年有多

翻咩工 陪你

講左四日呀 四日呀 都係你地相認呀

我都想返

點解唔留係屋企抖下啊
好等錢洗？

嬲豬了

Join me
比人追更我屌

無新目標？

手作有

遠左啲呀師父

返工埸 0800-2300 15個鐘

Cls

食食食 去西九食都抵 10蚊5球 all in豆腐！

0仔 莫生氣

做咩搵份咁辛苦

話說我見到有人可以淨係返kt
好撚羨慕

Y not筒

好高人工？

原諒

沒事 緣未到姐

係屋企又冇嘢做 又冇拍拖 返兼職磨下時間有錢收 香港人

Molamola 下世小心啲

溶9晒

咁遠！

真

追返個

磨時間 都有100蚊個鐘

屌牙 咩工

好近喎

狗吞

周興哲啲高音都幾好j

對愛情已沒信心 賺下錢 目標去旅行

老闆 比次機會

我遠

求介紹

以後別做朋友 朋友不能牽手

住邊啊

啲洗衣工埸

伍知有沒位 屯門開工

啱啱聽完如果雨之後

klb

伍你妹

啲新歌已經冇聽
最後一首係this is love

你地住得好近

好遠

去j下

係啊

原來聽過一次了

要平

15個鐘喎..

屌 又等下星期 洗澡

Dirty

誰都沒錯 都認真地愛過

hea下磨時間 2個鐘食飯 1個鐘蛇王 12個鐘磨

Summer翻都好 搏一個月命 開學就唔洗做

兩個相愛的人究竟犯什麼錯

聽下kary d歌先

hi 你終於出現了

岩岩同fd去食dinner 你搵我？

開心嗎

不一樣咁搵你

還未戒掉

她留下給我那動魄驚心

聽日又要出街 冇得抖了

好大波 我都想

隆胸

no money no talk

夜晚好悶

bu仔糕

我都覺

寂寞到夜深

無睡意

精神係一種病

唯有睇片睇到訓著

好唔開心 一諗起要番工......

無工返 廢青

係大陸無youtube睇,google app store又用唔到

返工就等於出賣肉體

放空

估唔到大陸上到lihkg

幾時返嚟

早啲訓啦

你呢

就了

早抖啦

你訓啦

你又話就！

有排

點樣先有得返

你早啲訓就真 傷身啊

一齊早ok?

Ok 你先

好啦 早抖！

早抖

me2

又要等多24hr 先見到佢

返hk?

係啊
我望左佢半日last seen

早啲訓啦 唔好諗咁多

失眠了

哈佬

有嘢諗？

醒了
訓得唔太好

hi

你好

早晨啊freefree

hi
辭左工等自己休息下

都好嘅 但你無嘢做又會諗好多嘢

開始做asm了

好呀！抖下啦

加油了

大家假期有咩做
唔洗拜山？

er...聽日見到佢既話會開心返掛

我正日先拜

上年要走兩轉
真係又熱又攰

做咩要走兩轉？？

唔知拜完邊個又拜
兩個位唔同
仲記得搞到跌爛moon

好麻煩

拜到噉激？

...
係等親戚
突然手冼
石屎地黎

傳統

我好多年冇拜山

今年唔好成日拎出黎玩啦 收好d啦

冇得揀
屋企人叫到...

今年冇去
太攰

有得唔去噉好

話忙

醒喎

其實係掛住玩手機

今日飲左水未

係既

今晚會

夠訓啦？

訓左8個鐘了

Metoo

咁就好

今日有咩搞

打機

食雞？

唔係啊

仲有玩其他驚

傳說

主要係懶得睇啲裝有咩分別
如果唔係我都會玩

一齊做

加油

做咩呀

乖

Nothing

都係個啲咖啦應該

懶得研究

無嘢做咪玩下

都係既 解悶

光良把聲真係好好丁

食雞了

好久無聽

而家聽

啱飲左

再飲

懶 唔想又起身 好攰

有咩歌好聽？

落床啦

童話 第一次

我6點幾先訓

陣間

做咩咁夜

遲左返屋企 再沖下涼 差唔多

玩到咁夜

係 老了 挨唔到夜

幾歲啊ching 又扮老

都45了

吹到咁大

梗係

笑

小莓老了

佛系少女

叫我？

你係草莓 我係小莓

飲水啦

飲左啦 而加急

咁就柯啦

記得飲多啲 健康啊

大家齊忍水

？？？

忍左未呀

成日都唔忍水啲人係咪痴線

周不時幾日唔飲

...痴線

線痴

蜘蛛

絲

痴住

枝

樹

Ggggggggggg

boom ar

9up king

悶

幫我do功課

收錢

Ok how much

1000 per 1

食譚仔定薩利亞

Ok

譚

both

去完殺你呀買雞翼薯角 再買譚

再買綿綿冰比我

食唔食到咁多嘢

選擇困難

唔係我食

想我死

咪係 居心叵測

死唔去

對

牙冰 挽野牙？

草爺實得 fat boy

牙牙牙

雪花冰ok?

炸醬清湯 再加份豬耳

派膠一週

打佢啦

不

打你先

派u
Fake me

哼

咬你

死得去 個肚會爆

小心啲佢啊開開

清湯食咩譚牙

屌你

咁三小

小緊

痛咖屌你

很好

ok 咁唔買俾你

食緊炒面王

咁買比我ok?

食咗南記下午茶春卷河

識食

woho

咩味

no 你遠

平靚正,26蚊有麵粉有豆漿

黑椒牛柳
都係營多最好食

好近

食左爭鮮未

食過 隻蛋黃醬幾過癮

係咩

得好少

你都唔知我住邊

起底ed

屌牙

我逐啖吱

近西九

我一野撈左
結果好似冇食過咁

下次逐啖吱

好既

臭+

買左未

未啊

唔餓咩

Dinner嚟

想食了

決定好買咩未

to廢紙
日版終於50lv 打到神殿

諗住幾時食

辣殺驚

譚仔

心血來潮就會食了

棄置game

Rubbish game

唔好餓親！

就算垃圾我都唔會放棄佢

你也是！！

晏啲食

才不會

你若不離 我定不棄

嘿嘿

就像我也沒放棄我們的友誼一樣

玩左800幾日點棄

wohooo

多好玩的東西 呵呵

威

Wohooo

辣殺蕉又打機唔預我

send email比lecturer應該點寫
我要send份野比佢地

Shut up and take my message

秒

fuck you two

認真問問題

留名學野

This is our group xxx........然後就沒有 thank you

Ok sen it now

驚比左個壞印象比人 之前已經柒左次

咁驚what

柒開有條路

解決了

咁快

我whatsapp同組大粒野 問佢有無野改
佢話比佢send

咁咪好 唔洗自己煩

都係

我都係其中一個大粒野 仲要抽籤抽到

有料啦 威

明明唔係咁嘅料

咁謙

real 唔敢用whatsapp

咁用tg

最好無人搵 爽

你咁多fd子 點會矛人搵

食飽

呀開食完譚仔失蹤左

食到深潛

我會等

等 寂寞到夜深

愛回家

垃圾

我話佢頭先有句對白係垃圾

無食到譚仔 屋企人煮咗

打機呀嘛

啲人唔知咁興奮做咩

聽日吃

唔知

但好睇

個湯圓圓乜水先
口音幾重

出完街好攰

姼 你個freefree點算

楊秀惠都唔識 坐左幾耐

十世冇睇電視了

已經脫節

楊秀惠喎

有冇人想要丁圖

佢多仔 唔洗我了

草泥莓 聽日要番工好不安 求安慰

而我不知道誰是草泥莓
btw放鬆啲 祝福你
新工？

笑死 草泥莓

真唔識

我而家就草你

ok 認輸

好樣衰 明明以前幾靚 整完個樣真係不了

我屌

互草

四葉草年代

同期yoyo 李思欣都上左岸 佢仲未埋單

係慘左啲 我要左佢

眼訓

咁早？

好樣衰 十年前包包面幾好既

google完比張相嚇親

果陣先pure true

正 靚週好多女了

晚睡早起乖寶寶

翻實習啊

hihi

大家做緊咩

上緊堂

食野未

讀緊咩

邊有咁快

咩料子

冇復活假？

Work

食左蕉

acc

有街出了

早晨！

放完啦

咁正

好耐無出啦

去邊

放學返緊屋企

你777

放學未

Jealous

又唔date me

去打麻雀

點date you 啊清

放左 食緊7仔

好好呀

就咁date

撈面

司華力腸

miss u

屌你老母27度

今朝都仲涼浸浸

testing testing 123

繼續頹廢

321

烏冬

燒賣

1234567

魚蛋

234

432

45678910

粉果

好撚悶啊ching

吹水ok?

打機啦

咩機好打啊

好啊

食雞

玩悶

Lol
搵蕉爺carry

靜

驚爺

好靜

呢個世界好恐怖

點解

睇完曾上游 好恐怖

咩來的

女人

(五層樓私影雞) 曾上游加價至一萬蚊

屈g

臭雞

聽日可以見佢

開心就好

呢兩日我喺屋企好似過左半個世紀咁

夠鐘死心了

未習慣姐

咁都知

難啲唔知

Yes u agger me

不要哭

別這樣

Hey

我真的好想你

李代沫個version幾正

唔聽歌的

又俾你估到

嘻

威啦

係屋企唔聽歌的 返學返歸先聽

好難架大師

啱啊 我知啊

我唔鐘意聽歌

反而鐘意聽收音機

愛情我真係玩唔起
但可以令我撐到依家就只有情感上

淨係識早覇王

正常都唔會係玩玩下

因為d人唔值得佢定性?

心態問題

我想確定每日挽住同樣的手臂

18樓c座 1點丁一丁

呢幾日占卜過
同佢係行唔長
但我都想繼續

你都有聽?
有排成日loop

可惜得幾首歌岩

登場

草泥莓

是咪要改名

叻叻

機會來了

其實我都估到

開開今日出街 開心仔？

飛雲

草泥莓綿綿冰

草泥莓比較型棍

喜歡就好

做咩咁既樣 笑下啦

發生咩事 話比叔叔知

不開心就不開心

不開心的時候就時侯鳩叫了

也別勉強的慰問

我嬲左老豆一個禮拜

開不了心

why

yes

佢上個禮拜打我 未嬲完

辣殺打女人

我知佢嬲 但我更加唔開心

妳講錯野激嬲佢？

係咪好鐘意呢個名

算係 匡智仔助攻

都幾

又who來

佢做咩打你

我呀哥

別問了

煽風點火

男人黎....

Ok辣殺亂打人

翻埋聽日放假 比啲精神！

原來你有女既

冇話過冇

咁咪好

Ok u win
好好地對人啊ching

放左6日假 好撚頹

女朋友係呢個世界最垃圾

錢？

所以先冇同佢相認

算你有良心

唔好比你女朋友睇到

想同你相認

垃圾咪垃圾

冇咩野嘅

佢知唔知你連登名

屌你咁多女既

笑甚麼 聽日唔洗翻學？

要

一隻手數得晒

你讀緊咩

唔熟？

因為係人地女朋友啊
利申 gay

熟咋 但佢都會諒解嘅

夜晚都係唔用咁多電話 近視深左

真。0仔

冇開燈咩

sosad

剛剛熄

係呀

正啊 失憶可以上你

晚安？

嘩屌

訓左個晏教

辣殺topup

若你喜歡怪人

情人如若很好奇

我成日熄燈用電話 就盲

其實我很美

不了...唔想戴眼鏡

你邊到美

我都報左 好貴

3皮

四眼仔

唉

我都係...

好貴

出國？

唔識 拜下先

下 咁貴咩 我7皮1年咋

2年就

Same

讀咩

你睡過的 至少我都....

商掛

你就算知 也不會想 是我

有得讀唔讀

你唔係engine 架咩

不 報了business

只差一點點

勁 轉科

不嬲都唔係engine 邊度收風返嚟

Engine boy

真係唔撚係

認真呢

呀一呢

唔知 截左止了 佢programme title寫business

真係咩

真！

佢馬後炮

死了1001了

開！

食咗鋪詐糊

無人搶

嚟

啦